# Голосящий Хер

Это проект игры, в которой нужно управлять персонажем с помощью голоса через микрофон.

## Подготовка к работе

Для получения копии игры нужен специальный аккаунт.

Во время запуска команд (указанные ниже), консоль может переодически запрашивать ваш логин и пароль.

Для получения логина и пароля отправьте вашу заявку в свободной форме на эл. почту [souzshow@gmail.com](souzshow@gmail.com).

**Для macOS**

В этом примере игра будет размещена в папке ```/Applications/SouzProjects/VoiceGame```.

То есть в итоге игра будет доступа в папке ```Программы/SouzProjects/VoiceGame```.

Открываем приложение  ```Терминал```, обычно он размещён в папке ```Программы/Утилиты```.

По очереди вводим следующие команды (вводим команду и нажимаем ```Enter``` для её выполнения):

* ```git clone https://bitbucket.org/souzdev/voicegame /Applications/SouzProjects/VoiceGame```

* ```cd /Applications/SouzProjects/VoiceGame```

* ```git submodule init```

* ```git submodule update```

После этих команд должна начаться загрузка всех ресурсов, это может занять продолжительное время и зависит от вашего подключения к сети Интернет.

## Как запустить?

* для macOS: испольуем ```run```
* для Windows: испольуем ```run.bat```